[警察大招討論區]警察招募日(2018年1月6日 星期六)

盡答

視力測試係點

有人唔做走去做狗

大招視力測試鬆好多

有無巴打知考呢d政府工or紀錄部隊..屋企人有馬會紀錄影唔影響 (個人無)

No

我收到email 28號考體能

巴打幾時報？

唔係31號先deadline，1月6號先in咩？

咁如果個人就淨係check對上3年紀錄

近視太深考唔到

屌那星 D胸肌有冇咁大

報左細招？

有無南亞ching一齊考

鬆成點

700度都pass

老豆有案底有影響？

會唔會係咁 700除落黎已經睇唔到野wor
定係佢考之前個陣記低啲E方向

警察好似有

Final year報唔報得督察

普通PC就得 ?

唔會留位比你

散光2xx係咪好忟水
我近視冇咁深

考警察肯定有

可以架 不過要問學校攞封證明你就嚟畢業

報得呀on9

啲字大隻啲
上次問佢可唔可以俾我試多次佢都比
跟住就過咗

官網好似話4mm x 4mm
到時大字d？

屋企人有都唔得？

me考左了
過幾期有南亞畢業生就係我黎

應該無，睇錯自己有

Vetting check 啲咩

咁快諗vetting?

家庭背景:有無精神病,有無案底
個人背景:學歷,財政,馬會
等等

賓Ching依家幾柴

報案紀錄？

系

老豆 信貸評級超差 但離婚左好耐 有上法庭判撫養權
咁樣既話會吾會因為老豆既背景而影響？ 跟阿媽住

直接斷埋父子關係啦

我吾想去到最後個關因為呢樣野
求大神解答

唔

其實呢度啲人都好難答你
vetting冇一條公式
係個阿Sir或者Madam決定
好似係

不過我覺得你都離晒婚判晒撫養權
應該ok既

🐶

好既 吾該哂

唔洗驚

其實雖然個deadline 12/31, 有無巴打已經提早交左申請表, 另外收到體能/面試既時間

收到

你幾時同點交嫁, 過左幾耐先收到回覆

CTRU大部分都爆肌

依家正常pc都好能大隻

呢樣真
我都有八舊腹肌

體能都未操得掂

我都係, 我自己最大獲都係800米3分11, 依家應該岩岩好跑到, 其他手握力同立定跳高無儀器都唔知點check

遲D重要擔心小組討論同interview, 好煩, 好多野諗

一定過唔到 仲有咩好驚

有心考入去以學堂既體能要求做準則啦
入職個個太簡單

家人唔係話咩嚴重精神病患者，而係要車禍有精神緊張果啲但對日常生活無影響又好返 但政府醫院有紀錄 咁樣會唔會有好大影響

家人關你咩事

你寄完隔幾耐收到通知

唔係話家人有精神病紀錄，vetting會有一定影響咩？

我上星期二掛號郵寄, 依家都未收到任何通知, 打算過多一兩日都無就打電話去問問

我報埋考督察

依家報嘅唔係1月6大招咩，點解1月2已經考體能？

我早過幾日你報，但仲未有任何消息

有唔

點解會難啲？只可以講會預先foul走一班體能肥既人

體能以往都有得重考，今年改玩法？

睇官網都係fib 後架？

自膠，抱歉。
PI & PC唔同

岩岩先留意到，PI同PC嘅招聘程序唔同
PC會先體能，後interview
PI就先interview ，後體能
所以報左PI嘅人應該唔洗擔心

體能測試你地會著西裝去定普通嘅運動裝去？

屌 on9咪答佢啦

大招個日係唔係要對學歷証書，仲有冇其他文件準備？

著pe裝就得
pi去過考pt 不過已經比quit

其實入到班係咪都要考番引體 掌上壓個啲？ 只不過招募個時唔洗？

岩岩好163cm
唔知大招會唔會鬆手啲

巴打，有無telegram 啊，想問你有關PI既野

你給你tg 我

點解PI大招仲未收到email

yes

有冇人因為做唔到 冇得出班

未聽過

入到班既點會做唔到呢D

不過如果入到起碼可以鬆一口氣先

岩岩先睇到體能email話要回覆是否出席 無回 去到係咪唔比考

呢頭屌警察
個頭考督察
請我都唔撚做廢柴

PI仲未有email

我都係

上次大招都係close左application先收到email

幾千人考呀 比啲耐性 就send比你地

返工果到請病假咪得

視力fail係咪永遠fail
有咩NO Way係見工一定唔可以有

Received

你做完laser咪唔會fail

你地收到group in 邊組幾點未啊？

警犬死全家

係咪cre有2唔洗實務

Pi無實務架 pi大招得initial screening 之後約written or ei既時間

係

頂 巴打我都A2

咁點解要着老西